其實敗燈已經贏咗

點算好